Ahoj .
Já se mám dobře .
Jsem spokojená , že jsem v Praze .
Tady studuju čestinu .
Káždý den mám vyučovaní od 8.30 do 16.00 .
Na přednáškach se učíme gramatiku , procvičujeme různe Pady , trenujeme mluvení český , učíme se taký slovíčka a tnákonec se trochu hrajeme : hadáme slavné lidi , protože jsme moc unáveni po gramatice .
Docela je to moc zajímavé ! ! !
Žíju daleko od skoly , a proto musím vstavat brzo ráno .
Cesta do školy trvá kolem hodiny .
Nejdřív jedu autobusém do staníce Metra Prosek .
Pak jedu béčkem do Muzea , a z Muzea ćečkem do Dejvické .
Z Dejvické přestupuju na tramvaji a jedu así 10 minut do hotelu Krýstal , přesně tam začína moji přednášky .
Ale to mí nevadí .
Ráda chodím do školy a taký ráda studuju češtinu , protože Mám dobrou učitelku .
Jak už jsem říkala lekce začína v 8.30 .
Po druhé lekcí mám oběd .
Chodím se svou kamarádkou do restaurace a vždycky obědváme česnečku , je moc chutná .
Odpoledne máme záse lekce .
Po lekcích jdu nakupovat potraviny nebo do nějakého obchodu , protože miluju hezké , barevné oblečení .
Teď už víš , jaký je můj běžný týden .
A co víkend ?
Ohhh . . . víkend !
Celý týden na něho čekám .
O víkendu vstávám ráno , protože mám hodně práce .
Musím vystudovat všechno co jsem nestíhla za týden .
A taky jako obvykle musím uklídit svůj byt .
A to všechno musím stíhnout v sobotu , protože v nedělí chodím na procházky se své kamarády , nakupuju , chodím na návštěvy a večer do restaurace na chutnou večeři nebo na přehled nejakého zajímavého filmu .
Domů se vratím později .
Surfuju s maminkou na internetu a pak jdu spát .
Myslím že příští víkend bude moc hezký .
Už čekám na tebe .
Nerezervuji ti pokoj , protože budeš bydlit u mzřejmě ukažím ti Prahu a myslím že budeš spokojen .
Praha má více zajímavých míst které třeba uvidět .
Těšším se na tebe .
Ahoj .
